
                      minimalismo irritante! minimalismo es una clase de género, pero aquí esta muy afectado! se puede sentir el deseo frenético de no decirnos nada más para provocarnos un efecto misterios y extraño y No logrado en absoluto! Clotide Hesme es excelente. Demasiado, hasta el punto de ser increíble! que contribuye al fracaso. 1 media-estrella para el abuelo que se hace cargo de su carácter fatalista de "Versailles" casi en la misma situación.
        
            